HKBN續約

7月到期
本身用開2年約, $168(500M)+$10(家居電話)

今日佢最新開個offer係3年約, $179(500M)+$20(家居電話)
有冇巴打有經驗,可以話我知有冇機會壓到佢去返舊價?
如果冇, 有冇其他好提議, 一定要上網+電話

放棄啦, 轉台啦, 懷疑hkbn有policy唔俾sales 響度搞續約

係咁加價正仆街公司
0
0

咁轉咩台好
pccw又唔見平幾多，因為我問過要幾百蚊安裝費
其他我又唔知點

我都用緊hkbn 宜家188+10
佢加我30,40蚊
諗緊轉去邊好

你幾時完約呀

7月尾

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

完約1-2個月前sd cut form, 佢會出最平offer
148 有1000mb 上網 加 電話

cut form邊度有? 我就夠期 要快啲搞

Same

即係唔等佢到期自動CUT?定係講定佢知到期唔續

上佢官網 or 直接打去問啦

你老母HKBN 8月到期條仆街打黎100MB+電話+MYTVSUPER 199 已經係最平

唔知樓上巴打講嘅係咪真 畀cut form可以原價返

睇DISCUSS班撚頭話去門市交CUT FORM
過幾日就有SALES CALL話$158 1000M+家居電話
當然係就到30日果陣先咁做 同埋有必轉台既覺悟

我都係乖乖哋硬食佢加價算, 轉HKT要安裝費, 家居電話又變固網貴好多

香港寬頻打左好幾次話續約我話貴過宜家，唔續，最後佢肯原價續，但就要簽3年。

佢呢家都係打咗好次嚟, 呢個星期差唔多日日打嚟, 但仲係未肯原價畀我
3年約我OK呀,仲好㖭, 3年內唔使再煩多次, 只係唔知佢幾時先畀原價我

HKBN真係當舊客係狗

佢轉左好幾個人打，最後打個個比較理智，我up完一輪話大概咩你地比舊客個價咁衰仲問乜續約，叫佢真係有平先好再打黎，跟住過兩日佢就再打黎同公司申請到keep住原價，簽3年，送mytv super同亞視
巴打你試下強硬D無原價唔洗再傾，會cut硬睇下點

我都係最近問緊HKT價，問到可以免安裝費，不過就係家居電話要45蚊，香港寬頻只係加10蚊又的確抵，有幾可會停電先得…橫掂都係靠手機多

你都好，佢琴日打來266……

我都進入左佢既續約期，打左幾次開我178，仲要加20 蚊tvb
本來我100m都係135
同邨(隔離樓)朋友一樣都進入左續約期，佢既網上自行約價就158，我就178，仲要加20用tv super，明明大家同一條邨，個網上續約價都唔同
上星期打黎仲提我差唔多夠期，話幫我跟進，又話有tvb super又盛，我淨係要上網就得，用左咁多年，要加都唔好咁大升幅
我隔離樓既朋友續左都係148

最後我話唔續，佢就叫我自已去門市取消

仆街到咁? 但你呢家有咩打算 用邊間?

睇到樓上1000MB 158 佢岩岩打比我135

我100MB

1000m 係咪要有師傅上門裝野先得，定直入屋？

去左門市cut

打算用邊間?

睇完樓上咁多位巴打，先知自己做左水魚好耐

上網（100M） 收緊$138
9月到期，打黎到我講續約做唔到原價，要$168，仆街原來500M, 1000M 都係差唔多

我諗緊已經一定要轉台（暫時諗緊網上行500M plan）

我都係畀家居電話搞到我唔知點轉好
網上行齋係上網plan係平過hkbn,但佢又要用六十幾蚊嘅固網電話
如果分開上網用網上行,電話用返hkbn,又係貴咗,好頭痕, 好似點都要畀佢食住我加價咁

好在一早無屋企電話（有手機就夠哂）

除非HKBN 開到500M $16x 比我 否則都轉硬

我都係因為阿爸阿媽先一定要用返屋企電話 好頭痕

有冇plan係可以唔要屋企電話但係有idd架

我就10月到期，宜家bb100+家居電話mytv$168，其實已經唔算平，宜家續約佢重要+$40變208，真係痴撚線
10月到期係咪8月先cut，hkbn就可能比肯減價?

cut約有冇得叫新台搞埋 定要自己交form 自己cut要點搞